今天我吃了元朗好食甜品

蘋果肉桂crepes, 唔會太甜(岩減緊肥嘅me) ，但d 餡都好味，餅皮脆脆地，我幾鐘意

cappucino

呢間野幾有誠意的，又好坐，下次會再來(但唔算平，要等富貴d 先)

邊間

法國

正

勁

好想同呀b 食